= Autores


\@pablozg, \@Aeizoon, \@amcalo, \@bocaditosONE, \@EB2RA, F. Cadenas, Francisco MR, \@Vallezz (SolaresTV), Miguel Crego, \@lp_jesus, \@abreru, \@Af, \@JAlferez, \@JaviKoyote, Alfonso Blanco, \@wepar2, \@svcabre, \@ea4gkq, \@Manuel_Mart, \@Omarspa, \@mcjan, \@Josu_MC, \@AsDeCopes


Derivador de energía solar excedente

Copyright (C) 2022 Pablo Zerón

Diseño PCB: Amcalo

Betatester: Aeizoon

Diseño Wiki: Zoilo

Inspirado en openDS+ de Iqas

